{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045458",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000104540",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 헤이븐펜션"
    },
    "text": "ヘイブンペンションは安息所という意味を持っており、ペンションでの時間があなたの良い思い出に残ることを願います。 前日と当日予約の際はペンションに連絡して予約を進め、夜9時以降に到着する場合は事前に連絡を取らなければなりません。 客室の鍵を紛失した場合は過料3万ウォンを支払わなければならず、使用したキッチン器具や食器は必ず洗浄しなければなりません。 ゴミは決められた場所に捨てなければならず、アメニティは他の場所に持ち帰ることはできません。 什器を破損した場合は弁償しなければならず、保護者のいない未成年者はいかなる場合でも入室できません。 予約者以外の人は訪問や招待を受けることができず、ペットと一緒に入室したり、追加人数を超えた入室は不可能であり、予約をキャンセルする必要があります。 臭いがひどい食べ物の調理は禁止されており、ペンション内での花火やろうそくの使用は絶対禁止です。 午後9時以降の高声、放歌、または喧騒な行為は、他のお客様の快適さのために制限され、22時以降に入室するには事前にご連絡ください。 訪問者のレビューによると、夜景が有名できれいな宿で満足できる旅行を楽しむことができるそうです。 管理者も親切で、タオルもリラックスできるように十分に提供されるそうですが、一部ではカビの発生についての残念なレビューもあります。 全般的に満足度の高いペンションとしておすすめであり、ペンション内ではスパ/ジェットと個別バーベキューを楽しむことができ、周辺には様々な観光地が位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘイブンペンションの意味は何ですか？",
            "answer": "ヘイブンペンションは「安息所」という意味を持っています。"
        },
        {
            "question": "ヘイブンペンションの予約方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "前日と当日の予約の場合は、ペンションに連絡して予約を進める必要があります。また、夜9時以降に到着する場合は事前に連絡を取る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "客室の鍵を紛失した場合、過料3万ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "キッチン器具や食器はどうすればいいですか？",
            "answer": "使用したキッチン器具や食器は必ず洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどこに捨てればいいですか？",
            "answer": "ゴミは決められた場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの什器を破損した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "什器を破損した場合は、弁償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "保護者のいない未成年者は入室できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者はいかなる場合でも入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "予約者以外の人は訪問や招待を受けることができますか？",
            "answer": "予約者以外の人は訪問や招待を受けることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "夜景が有名な観光地の周辺に位置していますか？",
            "answer": "ヘイブンペンションは周辺に様々な観光地が位置しており、夜景が有名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 391
    }
}